雷莊𠒇仲係咪處女?

係
唔係

邊個得閒屌

DoDo

Ok fine ~

人獸？